連日本youtuber都可以睇香港問題睇得咁透徹...

CLS
佢講曬成套歷史脈絡出黎
由二戰、國共內戰講到依家

重點係個view數夾埋成2M
即係可能國際文宣可以係講故佬方向發展

push

你坐撚左幾耐呀？

Sorry, 冇睇到時間

ph

其實條片都出左一排
簡單介紹一下中田敦彥係乜水
慶應畢業 屬於日本高學歴藝人
相聲組合oriental radio出道 極有才華
Eva王 記憶力超凡...可以完美背台詞 聽聲效推理場景既深度宅...
江南style興起果排 (模仿?)作左首perfect human...係日本爆紅...
之後藝圈唔夠出鏡維持人氣所以起youtuber科普視頻 又爆紅...
條友形象本身就同高學歴高智商掛勾 所以佢講既野幾有份量下
佢咁樣講一講加埋周庭日本戰線都算係贏ge
可惜日本年輕人普遍政治冷感 作用有限

睇緊

反送中前香港年輕人咪又係咁

其實一早應該順勢向外宣傳下中共由英治時期開始幾十年係香港做過乜
淨係講反送中外國人唔會知得太深入
同埋連香港年輕一代都唔清楚香港歷史